# Task

Порядок выполнения работы:

1. Используется исходный код с лабораторной работы, посвященной работе с данными с помощью интерфейса PDO или MySQLi. Проверить его работу.

2. Изменить код для обработки данных результатов запросов (для параметризированных запросов, реализуемых в прошлой лабораторной по вариантам) таким образом, чтобы вывод результата пользователю не приводил к перезагрузке страницы - т.е. использовать технологию Ajax. Использовать следующие форматы ответа от сервера:
    1. в формате простого текста (непосредственно получать сгенерированный фрагмент HTML-кода и выводить его в заданном элементе стартовой страницы);
    2. в формате XML (результат запроса на выборку помещается в генерируемом сервером XML-документе, который клиент считывает через свойство responseXml и формирует вывод пользователю);
    3. в формате JSON (результат запроса на выборку помещается в массив, который затем преобразуется в JSON-строку с помощью метода json_encode и отправляется клиенту, который получает данные выборки из строки с помощью метода JSON.parse и формирует вывод пользователю).

Обратите внимание, необходимо показать применение всех трех форматов ответа от сервера - по одному формату на каждый из трех запросов на выборку.
Возможно использование вместо XMLHttpRequest методов Fetch API для запроса, служащего примером работы с форматом JSON.
